藍田要人

有手足比廢老潑水
而家對罵緊
唔排除會打交
住附近既手足請聲援！

仲對罵? 打佢老母跟住走人啦

其實藍田好多手足 不過平時連登無人講

打就即刻打唔打就散水
上連登吹得雞嚟狗都到咗

人少就唔好糾纏啦 人地一報警老系都拉啲後生先

岩, local tg grp吹好過

where?

上好裝一到就快閃

私鳥啦 最多咪Jail2

大埔手足被斬傷車cam片

我都想知